# Desafio de Automação de Testes WEB
Desafio criado com intuito de avaliar o conhecimento técnico em relação a automação de testes de front-end.

## Descrição
Hoje, é comum as aplicações serem desenvolvidas para diversas plataformas (Android, iOS, Website) e consumirem um webservice para adicionar uma camada de segurança, redução de código, entre outros benefícios.
Deste modo, além de realizar testes no front-end ou no app mobile, é importante adicionar testes de serviço para obter maior qualidade no produto que está sendo desenvolvido.
Para esta primeira avaliação será considerado somente os testes automatizados voltado para WEB.

## Avaliação WEB SITE
Com base no projeto desenvolvido, foi concedido um pequeno e simples framework de testes WEB sem nenhuma implementação, de modo que o foco seja criar a implementação dos cenários citados abaixo no site: http://automationpractice.com/index.php.

**Cenários**

- Validar funcionalidade de cadastro de usuários com cenários positivos e negativos.
- Validar funcionalidade de login com cenários positivo e negativo.
- Validar funcionalidade de fechamento de pedido com cenários positivo e negativo. 

**O que será avaliado**

- Utilização correta do GIT
- Validação implementada nos testes
- Os cenários terão que passar com sucesso
- Legibilidade e clareza de código
- Escrita de BDD
- Levantamento de cenários

**Diferencial:**

- Utilizar o conceito de Page-Objects com SitePrism e implementar possiveis cenários que não foram citados para testar outras funcionalidades da loja.
- Identificar pontos que poderiam ser melhorados na estrutura do projeto seja para ganho de velociadade na execução de testes, melhor organização e etc...
- Evidênciar com prints pontos importantes dos testes

**Requerido:**

Subir o projeto no github. O versionamento do projeto faz parte da avaliação e projetos enviados por outros meios não serão avaliados. Deixar o repositório público ou conceder permissão para acesso.

**_OBS: Fique a vontade para utilizar outra linguagem de programação que mais tiver conhecimento caso nunca tenha mexido com RUBY. Utilize seus conhecimentos para fazer da forma que conseguir_**
